[宵夜撚] 香港地邊度地方多宵夜食

好似好少人討論宵夜咁。集思廣益下，香港地邊度多宵夜食呢？

住附近光輝圍，樓下宵夜有幾間。
煎釀三寶兩間，車仔麵，魚蛋粉兩間，糖水鋪，串燒，老麥

以前荃灣路德圍都好似好多咁，但最近好似又冇哂

lm

紅磡

煎釀三寶
$1一粒 20元買翻屋企飽到上心口

良景

黃 宵夜都冇

紅磡邊個area多
有咩款架

良景宵夜有咩款揀

係
宵夜三寶真係好撚旺，以前有堂食仲正

慈雲山

有咩選擇架

深水埗

很得輝生炸髀 全港第一

屯門龍門居

九龍 : 黃埔 佐敦 九龍城 大角咀
港島 : 灣仔近neway 果邊 , 筲箕灣東大街
新界 : 元朗 , 上水

大圍